睇到enozi cam班傻妹話要做iz*one forever咸到我豬頭咁..

班妹妹無辜架..(mk仔咸.jpg)

好辛苦..個心好能痛...

團都散咗啦 move on la

#izone4ever

全部玩完!

下雨了⋯⋯

男定女？成個定延咁🤔